好想問下班藍絲，點解佢哋支持嘅所謂正義藍店，間間都炒價賣口罩/賣支那劣質口罩？

屌你老母啦全部都利字當頭 唯利是圖

相反好多黃店都成本價/低價賣口罩 但最後比班廢老藍絲搶撚哂

其實邊啲係藍店?

冇 佢地只會屌點解黃店要排隊點解唔夠佢地買

藥房95%都係啦

咁即係唔可以幫襯藥房....唯有等屈臣